(2018dse) 歷史科取暖區

有冇巴絲都係歷史人

仲有2日就考大家溫成點

冇ching 讀hist？

雙史人 在此

雙史咁猛！
準備成點

個腦細嘅我好佩服你哋讀史嘢

讀屎片就有

世史未掂過

Ching諗住天才波？？

仲有冇巴絲！

加油

5**

各位加油啊

上年5**

點温？ 可唔可以講下

得番幾日好難講點溫 不如你問下問題我答啦咁啦
來來去去溫書方法都係睇 能力 目標 時間而改變嫁姐

我呢幾日會Mon下呢個post 雖然都好似冇咩人

Essay寫1-2版 有無可能拿5

想2 其實係背pt 就得？ 事件嘅年份日其都要記清？

冇咩可能 除非你既字極細 寫極密 1頁＝2-3頁既字量

2既話 你知道歷史個概況就得啦 入面既年份由得佢 最好知道少少個先後次序啦 會好少少
將個重心完全放係卷一 唔好理卷二 因為前耆其實難聽少少就係看圖／字說故事 就當你乜書都唔溫 完全唔識點答就我所知個part 成份分卷 你都會執到好多分 夠你拎2有突

卷二 7條問題 邊兩條最好答？ 有咩要注意？因為今年係25分題 有D驚得個位數字
諗住詳細温中國同香港 一二戰就記下起因結果 其他

上年4左。今年希望有*
d史實基本上都8899！ 想問下仲有冇咩位要注意下咁？

想問下國際協助係咪唔洗點重點溫 essay我唔會簡

冇話最好答既 因為歷史呢科 又或者人文學科 佢要出題考人 個變化可以大到你唔信 因為問緊既係關於成個社會 甚至世界既發展 係好複雜既事
例如只係二戰 可以問既唔單止可以係成因影響 維和手段 但佢要玩野既 大可以出各國關係 國際秩序呢堆野 所以好難講邊d易邊d難
但如果要講邊類好答 咁就兩場大戰啦 個時期相對其他課題短少少 問既重心其實通常都係成因影響
btw 如果有能力 溫少少日本 應該會有驚喜 因為呢幾年都冇出過日本

平常心面對 呢幾日重溫史實之後 溫pastpaper 卷二望下 諗下可唔可以apply番落去 有時間就寫下
最緊要既係 base on past paper 抽一條出黎 自己改完題目 可以係提問用語 亦都可以係課題內容 總知就變到一條你見都未見過 做都未做過既新題目 之後計時做 你試下就會大概get到考dse個時 面對卷二呢個boss所需要既心理與素同埋執生能力